究竟 陳文慧 犯咗幾多條 檢控守則？？至少理論上有冇後果？

世澤：
⋯⋯如果呢單唔係刑事案，或者呢單係 陳文慧 個人嘅私人檢控，咁Ok， 陳文慧 平日好似我咁樣講嘢，都應該Ok，係大律師公會可以治佢，但依家係代表政府嘅檢控，香港特別行政區整體訴區諾軒，咁就明顯有問題。根據現行檢控守則，一開始已經咁講

1.2 檢控人員不得受下列因素影響︰

a. 任何涉及調查、政治、傳媒、社羣或個人的利益或陳述；

b. 檢控人員對罪行、疑犯、被告或罪行受害者的個人感受或看法；

c. 作出的決定對處理案件的人在個人或專業方面可能造成的影響；

d. 對政府、任何政黨、任何團體或個人在政治上可能帶來的影響；

e. 傳媒或公眾對有關決定的可能反應；

f. 疑犯、被告或任何其他涉案或相關人士的種族、宗教、性別、人種或國籍、膚色、語言、政見或其他主張、社會階級、社會或政治連繫、公職地位或其他社會地位、合法活動、信念、財產、健康狀況、殘疾，或任何其他個人特性(即使或需基於其他原因而顧及這些考慮因素)。

所以我嘅質疑好簡單，如果釘官咁都可以俾單Case過，香港嘅刑事檢控仲係唔係公正，唔係公正，同納粹德國一樣，你做乜撚法官，返去早抖好唔好？

Push

推

推！！！！

佢話個fb唔係佢本人操控的話可以點證明？

p

叫佢提供不在場證明

舉證責任在檢控方
你憑乜嘢叫佢提供不在場證明